防暴偷嘢，公數埋單

咁之前偷人信用卡買兩部iPhone點解要告，公數埋單就得啦！

其實幾蚊雞貨仔，大把藍絲肯衝出黎俾